一年只可以改兩次名+增加可follow人數

本人提出一年只可以改兩次名
而家已經好多五毛網軍改名留言搞亂檔

另外希望提高follow上限

Show 被block number咪得
高登都係咁
不過admin唔會做野
都係整下game就算

number難認
同埋好多五毛/打手acc
故意唔開po
不停改名留言帶風向
博人track唔番 屌

好多鬼acc唔開po狂改名
減低比人追蹤嘅機會

推